====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour agir sans attendre sur le territoire , le contrôler collectivement , nous développons des hypothèses pragmatiques , prati quement sans moyens , avec une attitude semblable à notre démarche à Greenwich .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

